班死老野晨早出黎阻住哂

拎下報紙 搭下車
妹下妹下咁 阻撚住哂

你都會有呢日

打算六十歲前自殺

訓左骨科3個月

見盡無數生不如死既老人

好心你就咪阻住哂啦

咪臭係 阻住哂 唔洗返工冇野做就好心訓耐啲啦，朝朝都鳩fingfing妹妹下咁，行過又啤住哂

有d死廢老仲會屌鳩派報紙既阿姨，屌好心佢地收下把死人口啦，有免費報紙拎仲想點呀
成班死廢老

你估佢地真係冇野做咩？

佢地最大嘅工作就係阻住你班廢青呀

日日阻住條路
手拎住頭條 文匯 然後屌班後生仔
痴撚線

仲要係到食埋哂啲支那煙，臭到好似燒垃圾桶咁，周圍噴。食完又周圍彈煙頭，然後仲要勁大聲咔！吐！就成督吐係你面前

廢中

有啲仲要慢慢行做火車頭 屌你老母返工時間仲要做啲濕鳩嘢

有畫面

有時仲要唔小心踩到 真心想死嗰下

見班死老野妹下妹下咁真係想一野伸爆佢屎忽！

咁樣夠咩？

應禁止廢老係繁忙時間出外，違者送去荒山野嶺等死。

屌你老母死老野

老不死
D死老野太長命